請問生得矮嘅男仔 邊啲地方買衫？

好多地方都冇加細

童裝部

童裝

買童裝

邊間童裝靚？

衫U記，褲度度都得

邊間高質

唔知
細個嗰陣啲衫係阿媽幫我買

uniqlo

Gu

Zara童裝比較似成人款

幾矮先 又未必去到童裝
睇吓日本牌子/vintage好多都比較短身

買童裝平一半

菊花牌

矮 點著都係矮 就算襯到岩比例 視覺睇落都差不多。重點睇你矮成點 你講到童裝我諗你得160或以下。我唔建議你著童裝 因為睇落更弱 更似細路仔。你操返好啲個身型先 著衫點都好睇過你太瘦 如果你係肥既 都仲可以 但不能太肥 160計 60kg就差唔多 有返啲肌肉就更好。著衫揀啲oversizes 少少既 你會諗咁咪顯得更矮？係呀 擺明矮呀 有閪計，襯衫著滯少少 google 下c君近期啲襯衫 擺到明係人都知矮 改變唔到 唯有係襯衫穿搭上調整，個人建議gel返個頭仔 飛個靚髮 係襯衫方面入手 就算c君睇落都可以幾型下

Baby dior

Bossini啦

童裝大碼囉！

Wego

zara

唔著都冇所謂
都睇唔到你

雞仔嘜

買女裝

寵物店

D矮既男仔fd著a&f hollister jack wills quiksilver